大家都一齊原諒林生啦

親愛的林生：

本來我一直都覺得你管理不善，而且對user極不友善。今天我看完你的文章，對你有了另一種看法，
原來你一直都在保護高登仔，盡力令大家有言論自由，為了server速度和防止他們的商業化而ban第3方，為了回應高登仔，示善打字的你竟然用上了手寫板......這一切都是你在暗地裡一個人做，你實在是太偉大了。

所以我決定不再討厭高登，現在你也是時候退下來，辛苦的事交給連巴做，你好好的享受一個人極速的高登吧！

祝你下一份工作順利！！

各位巴打，
唔原諒林生ge，唔好再去高登
原諒林生ge，放過林生，唔好再去高登
大家一齊祝福佢快D搵下一份新工

我原佢老母
我地綠已盡喇